# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-07 10:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/m5ui/list.rst:4 ../../source/m5ui/list.rst:53
#: 1cba2678dee84af7b56e5f8159504e11 c2f1e459d0a54b30809254f6135ea9f2
msgid "M5List"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/list.rst:8 2274eb4270f94e4d8002f68ac62dedfc
msgid ""
"M5List is a widget that can be used to create lists in user interfaces. "
"It is basically a rectangle with vertical layout to which Buttons and "
"Text can be added."
msgstr "M5List 是一个可在用户界面中创建列表的控件。本质上它是一个具有垂直布局的矩形，可向其中添加按钮和文本。"

#: ../../source/m5ui/list.rst:12 68534fcd03a540669d9d77a76b64aef6
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../source/m5ui/list.rst:15 ../../source/m5ui/list.rst:34
#: 365eaa94c41c47d0b781bb6bb6fe2fab 41a44dd6ba794aea9d5742d073d5f702
msgid "list example"
msgstr "列表示例"

#: ../../source/m5ui/list.rst:17 41dcf40e92e449f4af7ac2b123968c9b
msgid "Open the |cores3_list_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/list.rst:19 ../../source/m5ui/list.rst:36
#: 8aa86cc9b49d4420b187121652f3c017 e4cffc05f1b944e9b70fbf351e3c1a5f
msgid ""
"This example demonstrates how to create a list that displays a series of "
"items."
msgstr "本示例演示如何创建一个用于显示一系列条目的列表。"

#: ../../source/m5ui/list.rst:21 ../../source/m5ui/list.rst:62
#: ../../source/m5ui/list.rst:80 ../../source/m5ui/list.rst:97
#: ../../source/m5ui/list.rst:114 185105ce1d674ab8b789c521498e5645
#: 45c5c57a98cb4e999bfc76e8ea13f2de 7e4f8f520df548b9b7e248f299864ff3
#: 95546fd8f87d4f4989b9eeec5d11e693 97825dc4d45b4899ada545100267e2f8
#: b14f0fe489404f8c9d54a626fe61a141 e6ed5b8ea94f4d1588f4c0f998d4073e
#: ecfd98b726dd42fd989729529ba5f852 m5ui.list.M5List:9
#: m5ui.list.M5List.add_button:14 m5ui.list.M5List.add_text:12 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../source/m5ui/list.rst:23 6de33dfd36b041158cf850dfa9df2395
msgid "|cores3_list_example.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.list.ref:12 50cb744ebb7e4888996997a27783cfc9
msgid "cores3_list_example.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/list.rst:25 ../../source/m5ui/list.rst:44
#: 9aa66cb65eab4c63900661baad03e474 fa2f75940aaf48caadf94d88245791ac
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../source/m5ui/list.rst:27 ../../source/m5ui/list.rst:46
#: 0debc47c1ca3404f8d24ea7fd89b2c9a 88bc94ef7ef44cfea8d3f6f8c4a7ab34
#: e48cebbd76f04831a4f855ba3ca9acf8 m5ui.list.M5List:11 of
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/list.rst:31 7b71db02e2cd47088c5f9476bdcf2f82
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../source/m5ui/list.rst:38 ../../source/m5ui/list.rst:68
#: ../../source/m5ui/list.rst:86 ../../source/m5ui/list.rst:103
#: ../../source/m5ui/list.rst:120 04860ca294ff48aba34e69e47f765c44
#: 12bcc12270e6402f9fb67fd1f07fdfc4 8efddf296dff4d2294d4d8329820dc7d
#: a606eaba115b4769b1c19b4b929f44b8 c156ea6ba9c142e28701e8245894e43b
#: cfed098690d44432a578ff2941b07ca7 d0c5ba363e8940a488a58ea453b605d6
#: d21d0a78af144b12af0d428628f95ea3 m5ui.list.M5List:13
#: m5ui.list.M5List.add_button:19 m5ui.list.M5List.add_text:17 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../source/m5ui/list.rst:50 a222289c015b4486b7a47406b6ade7ba
msgid "**API**"
msgstr ""

#: 5fc60cb4e5904481b29ea992dcede1b6 m5ui.list.M5List:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~lvgl.list`"
msgstr ""

#: fcefa7b698d04a3595325cff59d49bf3 m5ui.list.M5List:1 of
msgid "Create a list object."
msgstr "创建一个列表对象。"

#: ../../source/m5ui/list.rst aac6fa2cc92f4b24b948dd3d5d945826
#: c9ce7c7ace1d40eda1d31030ad0e3cb7 d1f13ceb07404acf809a3830daaf70fb
#: m5ui.list.M5List.add_button m5ui.list.M5List.add_text of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: 656be22e7fab478c8b640bddbb49461c m5ui.list.M5List:3 of
msgid "The x position of the list."
msgstr "列表的 x 坐标。"

#: f63ff533aa9d471f8f7ef2356f491b9e m5ui.list.M5List:4 of
msgid "The y position of the list."
msgstr "列表的 y 坐标。"

#: 226328d8faf64748b1688bbc352874d9 m5ui.list.M5List:5 of
msgid "The width of the list."
msgstr "列表的宽度。"

#: 1cb8c154a8e64e988f8ea7ad67dde6ae m5ui.list.M5List:6 of
msgid "The height of the list."
msgstr "列表的高度。"

#: b2ba1833a71a49b897ff0287d619f2f6 m5ui.list.M5List:7 of
msgid ""
"The parent object to attach the list to. If not specified, the list will "
"be attached to the default screen."
msgstr "要将列表附加到的父对象；若未指定，则附加到默认屏幕。"

#: ../../source/m5ui/list.rst:60 a0b4c65f1b8443799a85172185dabd78
msgid "Move the background of the list to the end."
msgstr "将列表的背景项移动到末尾。"

#: ../../source/m5ui/list.rst:64 ../../source/m5ui/list.rst:82
#: ../../source/m5ui/list.rst:99 0ea72b456c764cbb8638a342dbe64c40
#: 2c7127d48e10478084d8d7dbaade236c 4bb9dc6437234218809cafe80d71d0de
msgid "|button_move_to_index.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.list.ref:6 28d6d49b9df4415ea10798ec2d42d17c
#: 88802e565b0a474da539f6d5b4833657 a7da508a87d24c1a91f0f01c3aef0221
msgid "button_move_to_index.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/list.rst:66 ../../source/m5ui/list.rst:84
#: ../../source/m5ui/list.rst:101 9f46549720f442f1ab152d0e53420ea7
#: af9b8b7264bd4868ae0076ff19a78ac1 dde498cd3d904cf7b5f757c5be6baae3
msgid "|label_move_to_index.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.list.ref:7 3a52db6948c2449aa5d296dc7096592d
#: 6a564908c68044999259adce8dd2e2b5 c35b93e55462479f9cc3f724dc18cccb
msgid "label_move_to_index.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/list.rst:78 1dd16803cefe4ebb91c825d554216b42
msgid "Move the foreground of the list to the end."
msgstr "将列表的前景项移动到末尾。"

#: ../../source/m5ui/list.rst:95 f15c9d85509a4bd2bf5216d1acfb1ef0
msgid "Move the item at the specified index to the end of the list."
msgstr "将指定索引的项目移动到列表末尾。"

#: ../../source/m5ui/list.rst:112 47ac5dcbab694d028cf8e70f70ac8e9b
msgid "Delete the item from the list."
msgstr "从列表中删除该项目。"

#: ../../source/m5ui/list.rst:116 0cc46ca3b9f44723aebe93805b970dbb
msgid "|button_delete.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.list.ref:8 8b236eef20804fa592e89698039db21b
msgid "button_delete.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/list.rst:118 8ce514b3a5b04809bf75caf02b9cf5e3
msgid "|label_delete.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.list.ref:9 0bbfe72ca1174a99826b1f44a7866a3e
msgid "label_delete.png"
msgstr ""

#: 6c2f3be64bec4a01a1ba85d001e23931 m5ui.list.M5List.add_text:1 of
msgid "Add a text label to the list."
msgstr "向列表添加文本标签。"

#: b64f10bd2d7c4ed2949092e80ab6179c m5ui.list.M5List.add_text:3 of
msgid "The text to display on the label."
msgstr "要在标签上显示的文本。"

#: b93427ef60f3451582bed32bf59aad35 m5ui.list.M5List.add_text:4 of
msgid "The text color of the label in hexadecimal format."
msgstr "标签文字的颜色（十六进制）。"

#: 9982eb4615c64511948006f6c2c36850 m5ui.list.M5List.add_text:5 of
msgid "The text opacity of the label (0-255)."
msgstr "按钮文字的不透明度（0-255）。"

#: 93e0de0e5c06474a89855729d3d6cfbc m5ui.list.M5List.add_text:6 of
msgid "The background color of the label in hexadecimal format."
msgstr "标签背景颜色（十六进制）。"

#: 5beaf6ad45bb41b0b695731d67676571 m5ui.list.M5List.add_text:7 of
msgid "The background opacity of the label (0-255)."
msgstr "标签背景的不透明度（0-255）。"

#: 7f111b6046524390899b4c23c2145697 m5ui.list.M5List.add_text:8 of
msgid "The font to use for the label."
msgstr "标签使用的字体。"

#: b6652f01b589498cbcdfe8c3367f3e3f bc0cde36666e43eb87167cefd1009706
#: m5ui.list.M5List.add_button m5ui.list.M5List.add_text of
msgid "Returns"
msgstr ""

#: c3b78ad83a764a06ab7233f20cccc7e1 m5ui.list.M5List.add_text:9 of
msgid "The created label object :ref:`m5ui.M5Label <m5ui.M5Label>`."
msgstr "创建的标签对象 :ref:`m5ui.M5Label <m5ui.M5Label>`。"

#: 75f600ac35d545d382151ee7a58beaca ecdd19082e054be3ab7119136bff2ce5
#: m5ui.list.M5List.add_button m5ui.list.M5List.add_text of
msgid "Return type"
msgstr ""

#: 665c248379e3426fad778960a6fbce48 m5ui.list.M5List.add_text:14 of
msgid "|add_text.png| |add_text2.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.list.ref:2 f8d5016491a74f44a1ab2f055b57f58d
msgid "add_text.png"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.list.ref:3 f1aad17bceb945239c1a8f5f2f7a1e97
msgid "add_text2.png"
msgstr ""

#: f8ef7e41b71147da84d4aab3e4decb80 m5ui.list.M5List.add_button:1 of
msgid "Add a button to the list."
msgstr "向列表添加按钮。"

#: b9b46a4f748a41f8af08325bd22d2044 m5ui.list.M5List.add_button:3 of
msgid "The icon to display on the button."
msgstr "按钮上要显示的图标。"

#: 6d5aa03871234b08bef3f53db0d1cb18 m5ui.list.M5List.add_button:4 of
msgid "The text to display on the button."
msgstr "按钮上要显示的文本。"

#: b223e3560ca8439a94de0c8c5bb0d15f m5ui.list.M5List.add_button:5 of
msgid "The height of the button."
msgstr "按钮的高度。"

#: dd6fef347b3e46138fb41156489143ab m5ui.list.M5List.add_button:6 of
msgid "The background color of the button in hexadecimal format."
msgstr "按钮背景颜色（十六进制）。"

#: 7bcf0fac1b1e4ba9aa1a19edbe68b766 m5ui.list.M5List.add_button:7 of
msgid "The background opacity of the button (0-255)."
msgstr "按钮背景的不透明度（0-255）。"

#: fa145e49d81c431cb6392abdc6ff0902 m5ui.list.M5List.add_button:8 of
msgid "The text color of the button in hexadecimal format."
msgstr "按钮文字颜色（十六进制）。"

#: 0c5518b1876c4e31a26fa625a2f7479a m5ui.list.M5List.add_button:9 of
msgid "The text opacity of the button (0-255)."
msgstr "按钮文字的不透明度（0-255）。"

#: 445d680a8c1a441983ec47dc66dafe04 m5ui.list.M5List.add_button:10 of
msgid "The font to use for the button text."
msgstr "按钮文字所使用的字体。"

#: c45e80f039804f62acd3a22be93809c1 m5ui.list.M5List.add_button:11 of
msgid "The created button object :ref:`m5ui.M5Button <m5ui.M5Button>`."
msgstr "创建的按钮对象 :ref:`m5ui.M5Button <m5ui.M5Button>`。"

#: 72a2f5458a174a8891a9a8f16369ef19 m5ui.list.M5List.add_button:16 of
msgid "|add_button.png| |add_button2.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.list.ref:4 8612fd13c4b44c42be5ba6c785889927
msgid "add_button.png"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.list.ref:5 8d2a711be22344d4a353d14b3ed4cd85
msgid "add_button2.png"
msgstr ""

#~ msgid "|move_background.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "move_background.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|move_foreground.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "move_foreground.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|move_to_index.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "move_to_index.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|delete.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "delete.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|add_text.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|add_button.png|"
#~ msgstr ""

